二哥想帶個野仔番屋企 (一人一個藉口)

四年前， 我二哥係同佢老婆嘈交果陣， 二嫂返左佢娘家住左大半年， 其間兩個小朋都係由我屋企人照顧（二嫂不聞不聽）。 半年時間期間，我二哥係出面同第二個女人生左bb, 果個女人係佢前前度黎，當時我二哥堅持唔要個小朋友， 但結果佢都係生左出黎。
家陣個私生仔就黎三歲， 我二哥想接個私生子返去屋企養， 因為個前度話可以唔要名份，唔要錢，唔要小朋友（但要俾佢探個小朋友） 。 現在重點係唔可以俾二嫂知，同埋點同屋企人講？

背景資料：

1: 二哥本身有兩個小朋友一個10歲， 一個三歲

2: 二嫂係超級麻煩既人黎同埋好惡(未離婚)

帶野仔返屋企都可以有藉口

就係唔想家變 想集思廣益

話係你個仔咪得囉
之後叫你阿哥話見個bb咁得意，咪幫手照顧下

個仔三歲啦 同我二哥成個餅印咁

照直講

最簡單咪話係孤兒院領養番來lol

但佢本已經有一個女一個仔

直接離婚 先下手為強

直接離婚就唔洗咁頭痕啦

好撚簡單
你哽左佢

半年可以生bb

你私生仔囉

你同你二哥既仔囉